琴日見到隻流浪狗出血，帶佢睇醫生，搵翻主人之後佢唔比翻藥費我

屌你老母
我都無收你車錢同時間錢，淨係收翻千幾蚊藥費
佢就串過馬撚話佢無叫我帶佢睇醫生
你老母全家生癌死啦

流浪狗? 主人? 樓豬傻撚左?

Are u om9?

會唔會係你小事化大咗？

咁真係你自願喎

晶片都唔識chk

點解要比你

蓋清